[童年回憶］有無人記得呢幕？

有無巴打心有靈犀
細細個最記得呢幕

超夢夢反擊戰？

我淨係記得比卡超互打

水箭龍打噴火龜？

明眼人一睇就知係講緊木偶獸搞到mk和同ntr苦主太一反面，之後鋼鐵加魯魯同戰鬥暴龍獸打嗰段

巴打

點解你會咁明白我

ok

我反而諗起red外傳，噴火龍對水箭龜

我係咪認真左